HKU集中討論區 - reg day/ocamp/識friend

有無人入hku？知唔知依家武漢肺炎爆到咁點reg day&識人？

Online reg day, zoom ocamp

reg科緊要啲

hall打手 全面進場

有online o day 可以去睇吓嘅

ocamp點zoom

Orientation尻吓咁
不過唔suggest報hall住，dklm再爆又要你quit又唔回足水，盞搞

準備又俾連登仔鏟

歡迎fmbbb

屋企zoom住過十幾日hall o？

而家仲有reg day咩

依家疫情都未完 唔報hall住了

歡迎各位fm bb

唔住hall 係好難識到fd 唔介意摺喺屋企 睇住啲fd一個二個喺hall玩得好精彩嘅 就千其咪reg

Reg科咋

求神拜佛望佢個server唔冧啦

恭喜大家入嚟中伏

今年係有難度識fd嘅，我覺得join吓soc都得嘅

今年唔住hall真係難搞啲 暫時都冇得face to face teaching

Reg科關reg day咩事
等fmbb感受下portal電腦大爆炸

你諗吓喎 soc第一個sem睇怕都好難搞到activities 但你住hall至少同floormates熟到先啦

Grad左成世
你又知我乜水

聽講冇左processing?

歡迎fm bb入嚟中伏
比portal折磨嘅生活正式開始

梗係住，今年冇活動 9 hea 都readmit到啦

今年sem 1係咪都冇機會返campus?

就算唔住 都可以考慮吓non residential嘅hall 始終fm yr如果唔expand自己social circle 係真係會之後幾年冇乜fd 喺今年離講 真係hall先可以比到咁嘅機會你哋

Portal係攞黎reg科嘅？

想問比完5000之後而家係咪暫時冇野做

喺屋企跑到肌肉溶解

reg 科 hall

係

而家連email乜都冇check左5次offer都唔係好信自己入左hku

讀咩

咩科

LM

水泡科, 6901

咁快reg咩？

有無咩2村hall可以reg？

恭喜大家中伏

+1

lm

hall聽朝10點開始

咪住二村

O你老母camp

想識朋友

點解？唔係唔chur咩？

scs lsk 就最多人爭嘅 因為啲人champ啲想屌屎忽嘅可以考慮入Morrison

LSK唔係可以hea先多人爭咩

scs專收靚女 女嘅話有中上樣 即收 lsk就人人都覺得有機會咪報 跟住就收晒皮

BSS
聽講話今年冇實體o camp同reg day
咁今年點算

online reg day
ocamp就算啦

係呀 都冇計 惟有主動啲識人 join soc reg hall咁

TLDR: 頭一個月online，之後睇情況，不過全部課堂內容都會available online；考試都會online

下年做jobajoma 咪去到ocamp lor

全部都係 schedule to be confirmed

reg hall 係 14/8-19/8 記住唔好miss

呢個應該係for international
Local嘅都係睇返CEDARS算啦

又啱

啲資訊好亂 又無實體reg day...
有無咩page係整理左啲資訊嘅？
自己上網搵好confused

直接幫你log out

ig

屌 不要再說了

推介IG Account

@hku.info
@hku.cedars

@jasperhk8

@hku.info 呢個好似幾有用
有萬幾個人人follow

肺炎就算reg到hall都唔知有冇得住

聽講Jasper藍絲狗嚟

Btw 之前開咗個tg公海玩狼人都叫識到下人日日屋企悶到PK

自己search返自己個科枝莊啦
應該都會出啲post講下

地球是HKU領先

agger

想知有幾多人係今年入hku
喺下面揮個手好無？

完全唔知點reg

有冇師兄姐

想識靚仔組爸

Same

入面話有TG group可以識朋友

想reg咩 科定hall

我雖然唔係組爸 但係我係靚組仔

科我知係八月未先reg
但係而家又好似可以睇住先
唔係好知到時會點樣做

Btw個portal好廢

可以搵啲讀緊hku嘅師兄師姐同你brief一次點reg科先 有定啲心理準備
同埋去自己嗰科個網睇下有咩requirements 通常都係有個pdf入面寫哂有咩course一定要讀
所以最好搵到同科嘅人問 咁就可以睇定邊啲course好同唔好 有咩要注意

已經有portal?我連jupas佢confirm我比左5000個msg都未有

慢慢嚟
PPS即刻有通知，但係e-banking同東亞交錢就要耐啲

唔入CU咁傻閪

今年有online reg day
姐係叫啲fm 喺zoom 行booth
好撚on9
要逼9啲fm 入哂啲meeting rm先俾落下一個zone

屌 一樣
本來諗住入A2點知比我碌咗入黎

Med fac fm bb下面留個名

點解Jasper係藍絲？

即係點 唔係要我地去聽晒咁多個soc既talk呀嘛

係咪弱智

遲啲會出notice講選拔日期

收手啦你

真係咁啱阿嘛

朝早交左留位費，未有E-mail reply。

Cancel哂啦

thx

咩隊

大隻仔

我都想

咁一定好高

一般貨色

好似佢個ig定fb page曾經出過啲藍絲言論（幫Jasper設計嘅對白入面）但被delete

今年入scs係咪要除罩in先ok？

帶罩周街都靚女

有冇人已經做完master registration?

記得check email

迎新安排：

想問吓ba有冇人22分入？

唔冧我批個頭畀你當櫈坐

21入6901

住skylee悔終身
識人 chur hall chur到gpa 得1

想問下知唔知fm幾時有得reg hall

唔肯定
但應該係online reg day 之後幾日

聽朋友講係今日至19 reg hall
不過我portal都未有得入

我yr4但defer可唔可以識埋一份

如果而家仲係waitlist landscape 唔知18號reg day之後仲有冇機會有offer呢？

我係diploma y1 entry 不過而家仲係waitlist

希望會有人臨尾先放N手飯出嚟因為都好少聽到其他科waitlist有offer嘅消息

外國嘅Landscape design

我由5月到而家都係waitlist冇withdraw掣

fm 留名

14-19 reg hall period, 14/19先交form係咪冇分別？

fm here 想知 non degree language course究竟係咩回事? 另外有無男女Hall係擺second choice都有機會？

non-degree language course，即係唔計credit嘅外文課程，要自費讀

明明有好多外文 courses可以免費take，點解會有人對收錢課程有興趣？係因為正常嘅外文course好搶手，好多時會reg唔到

想知大家收到portal email 未

今朝收到

收到

其實大部分hall 擺second choice都會interview，因為佢哋都想多d 人比佢哋揀，更何況近一兩年少左人住hall

Tpg咩都冇份

今年無hall o

MBBS 留名

7啲hall
冇人報咪唯有收埋
Eg: swire skylee weilun mhall

***嘅

History

都係想讀history

到時zoom見

真係好難揀得落手
有冇其他hall
ching估second choice都有機

Skylee都冇人報？

今年有冇ocam

有冇啲好hea嘅cc推薦？

應該無了...
online ocamp嘅話去都無意思..

仙制

想問一個sem可唔可以放3個cc 喺temporary course list, Reg完之後先再drop, 定係個system凈係比我add兩個cc?

我估應該唔得？好似寫左話一個學期淨係可以讀兩科cc，第三科應該會reg唔到

疫情都未完
sem1應該唔洗諗啦，sem2就有機

Fm lm

reg三個都得

可以reg三個

FM LM

何東？
有成400個位

好牙
利申：有鳩

幾號reg科

佢好似係hku fm
㨂女朋友一定要㨂處女 （3）

21/8

WFC